回顧: 奧巴馬如何疑似出賣「香港人」

見到有人話抗共由奧巴馬開始, 真係要回顧奧巴馬政府對香港人係點.

- 維基解密有講: 2010年, 奧巴馬政府明知五區公投好大機會失敗, 但都只係隔岸觀火, 不幫拖.

- 陶鳩含話係2014年至2015年, 美國官方不斷派人要求民主派接受中共提出既「831框架」政改方案. (我以前要狙擊班死左膠, 所以成日聽左膠節目. 而家反而無聽.)

- 一直有江湖傳聞: 2014年, 奧巴馬向小學雞應承不會支持香港抗爭, 換取小學雞應承不會以暴力鎮壓香港抗爭.
(結果之後幾年, 抗爭派系完全陷入失敗, 沮喪與內鬥既無間地獄, 慘過暴力鎮壓, 簡直係生不如死. 雖然當時睇飯民仆街係好開心.)

- 2015年, 飯民同黃之鋒去美國, 求見美國白宮官員, 美國白宮拒絕.

公平講, Trump係2014年都話美國唔應該介入香港抗爭, 所以整個美國政界係2014年都無幫香港人, 唔只奧巴馬一個. 但有人話抗共由奧巴馬開始, 就完全講唔通.

利申: 2015年之後幾年, 當時大部分時間都開心.
而家回望, 反而覺得不堪回首.

唔想抗爭派系再陷入失敗, 沮喪與內鬥既無間地獄.

其實依家美國介入都唔係侵侵意願

而家美國都介入左

Trump作為總統, 點都要俾credit佢既.

係唔係佢意願無人知
重點係佢有做野幫到香港
佢本人有咩意願so what

對照:

2019年三月, 陳方安生和郭榮鏗去美國求援, 美國又真係肯幫手.

個人認為唔好太依賴美國，雖然佢係強援，不過都最後佢地都係睇自己利益先。所以唔使怪人唔幫拖，亦唔好太期望人地會全力幫拖。

最後都係要靠香港人自己本身，同策略上要長期令到國際社會幫拖。

你唔係以為龐貝奧唔係聽阿侵指揮呀？

策略上長遠對美國有利就OK

其實有難度.

之前幾次香港分化危機, 某程度上都係有美國幫手化解. (都促使中共立國安法.)

而且以客觀角度睇, 美國政府如果唔向中共算帳, 係唔會捱過經濟危機.

但我肯肯定民主黨坐白宮嘅一定唔會咁做

盡做啦

agree

奉旨幫你？

更何況見我哋攞住美國國旗唱美國國歌 佢哋都真係佩服我哋比美國人更加愛美國

無話奉旨
但唔好話抗共由奧巴馬開始

Trump個仔都讚香港人

time magazine改封面變咗環保少女， 更加幫我哋抱打不平

攞八年時間削弱美國嘅實力

真係多謝

拜登當年係黑馬既頭馬唔好唔記得

美國正式介入係國安法之後
因為國安法唔似以往咁含含糊糊破壞中英聯合聲明同一國兩際嘅承諾

我極憎Obama
但公平啲講
2014年Obama同Trump都主張唔介入香港事務係正確
因為真係中國嘅內政
同埋冇確切破壞中英聯合聲明

但國安法後
Trump就毫不留手咁介入香港係事實
咁我地就諗下「如果2020年7月係Obama做總統，Obama會唔會做相同或者更辣嘅嘢呢？」
Sorry I don’t think so

更加唔好忘記拜登嗰一屆嘅政府，眼白白睇住烏克蘭畀親俄武裝分子搞亂曬
你諗下佢上位嘅話，美國盟友會有乜一下場 ？

拜登都只會一樣，甚至更賤

而家既美國民主黨根本已經膠化

真係口交, 完全坐視烏克蘭比俄羅斯玩到殘

拜登係Obama副手，做副總統
If he can fix China, why didn’t tell Obama?

美國正式介入係2019年早期
當時未有國安法

睇你把尺點為之介入
我就覺得2020年7月前嘅嘢都係紙上談兵
Pass自治法案都係
當然每人把尺唔同嘅

條例入面講到明任何人亦都會被追究，包括美國公民
有見及此，美國政府亦都唔可以對呢一種侵犯美國公民嘅個人安全而坐視不理

晨早已經畀社會主義者滲透曬

冇侵默許 下面班手下邊會私自做

@敖卓軒 Jeffrey NGO

而且並冇提供更加多嘅軍事援助，淨係識得喺度經濟制裁
對於一啲封閉式國家嚟，外部制裁只不過係拗痕

係。所以疫情一pat屎都入硬佢數

但係講真
冇泛民主派嘅自甘墮落，亦都唔會有本土派嘅誕生

冷戰結束
但班人無消失到

Obama任內打壓台灣日本幫支那發展

最核突係呢班柒頭30年黎乜作為都冇
竟然屌返本土有乜「政績」

當初特朗普對支那共匪封關都畀人話佢種族歧視， 不過意大利爆發之前，美國嘅感染人數都係好少㗎咋

未來半年美國人會多謝番Trump堅持正常經濟活動

hea做太耐, 俾佢地衝擊都好

依家先至睇返kgb特工嘅滲透講解 先知道共產主義嘅滲透並唔會隨著蘇聯解體而滅亡

起碼佢帶起個頭打柒中共
引起一連串效應

更加唔洗講堅持要搞實體投票 唔會好似香港咁要延遲「不少於一年」

近期民主黨唯一幫到美國既就係希拉莉做唔到總統同沒再推佢出黎

自己其身不正仲喺度批評呢樣批評估樣

Biden已經話咗一上任會重新重視同日本、台灣嘅軍事關係
講到好好聽咁
其實即係又想限制日本同台灣嘅軍事實力，同Obama一樣

支那共匪心知肚明
自己成於美國，敗也美國

如果單講香港
Pelosi都幫左香港唔少既

重申希拉莉都係黑馬團隊

呢啲先至係真正嘅孤立主義

佢地而家咪衝擊到要屈袁爸爸係鬼

呢樣都真係要歸功之鋒大搞議會外交

一早講咗全球化係共產產物
只係變咗全球scale咁去做
每個國家安排特定職能
並將已發展國家削弱
平衡番每個國家嘅差距

The art of deal 啊望下個作者先

啲五毛同反侵撚就算啦，一個主人比人玩弄股掌都唔知，一個就敵人既敵人唔去做朋友都算，仲要做撚埋敵人，即係同敵人做朋友打敵人既敵人

奧巴馬係美國人 佢有咩責任一定要幫香港人

抹黑特朗普收保護費搞孤立主義， 自己就眼白白睇住俄羅斯小綠人大搖大擺喺克里米亞半島影相留念

真係多謝佢
鍥而不捨搭路幾年，2019年終於有收成

見你風山水起就一定要搵啲污水整污糟咗你先 咪洗旨意出名過我

根本就係攞住把刀分餅仔 做又36唔做又36

班廢老睇閪門敬個d 柒碌亂剪片
然後話佢「廢」

閪門敬 - 由反新移民變成擁抱新移民

仲吹奏Pelosi
不如吹奏劉慧Hing喇
堅持平反64就當女神
劉慧Hing都一樣堅持口講平反64架

已經2020年喇，巴打

Pelosi有做野令香港法案加快通過
劉慧Hing係不斷倒米

咁pelosi 真係接見之鋒喎

睇嚟要多謝製造武肺個人

china joe 未當選已經話要停關稅
又唔肯接見香港泛民

其實啲signal 好明顯

咪jer啦 陣間又比敖狗屌老母架啦

嗰陣時，都未打貿易戰，全世界都食緊人民幣望住十鳩幾億人市場，小學雞又未做加速師，望翻轉頭，中共人口紅利樽頸，經濟開始走下波，再有貿易戰加送中惡法，香港民主抗爭全世界焦點，隱瞞武漢肺炎導致全球爆發，小學雞成為加速師，國安法破壞一國兩制損害全世界利益加普世價值，可以話係天時、地利、人和做成而家嗰政治局面

16年個陣佢仲笑容海恩
而家變做奶得最勁個幾個

中國制造2025 一帶一路

仲要選中侵侵呢個敢開支那波既總統先成事
如果仲係力架馬做 已經幫維尼含緊撚

係又點
連登仔睇完上twitter講盞令到少啲美國人支持香港
同屌china joe一樣
唔出聲就唔會出事

民主黨，my美國

我無叫人上twitter講

打鐵趁熱，如果侵再選上，要喺佢任內幫香港爭取最大利益，而家係國際線緊要過香港內部政治，真係唔好指意泛民

唔係話咩 你今時今日冇美國=玩完

有今日都係美國做成 最多只係我地堅持做緊呢樣野俾回響國際睇

你今時今日冇美國=玩完

but true

成日有人喺twitter講美國政治

好多人咁簡單嘅道理都唔明
真係要人將啲嘢講得清清楚楚先接收到佢嘅意思

大佬呀
麻煩諗番下Trump之前炒咗幾多手下喇
係咪太耐冇睇過佢you are fired張gif呀
佢而家呢個陣容係佢自己編出嚟架大佬
嗰時連登仔幾多人話佢CLS炒咁撚多人

你2020年睇番轉頭就知係因為真係好多部門已經滲透咗

Deep State

販民只係一班甘於做 「忠誠反對派」
然後每月準時出十皮糧既垃圾

佢地班議助都係咁
屌人聲大夾惡 原來又係為出糧

🇺🇸=freedom

老美唔理你係正常反應，同你有親咩？新彊咪仲差，要幫都未輪到香港啦。侵侵臨尾搞香港局唔通突然瞓醒？？

所以我成日都認為舊年旗手隊班手足做得好
一下connect 曬gop班選民
Gop班議員有選民支持 對支就更鷹

好擔心牙侵

奧巴馬=拜登

黑奴奧巴馬

佢未上任已經話要對中國做好多野

【🇮🇹狙擊中共大外宣｜羅冠聰聯同十七名意大利議員 促意國外長向王毅譴責中共打壓香港行為】

你又唔係美國人，老奉要幫你

點樣叫出賣？佢本身對香港人有咩責任？

再講，當泛民仲沉醉喺點樣利用民調減少反對委任嘅香港市民對佢地嘅攻擊，仲有好多人打緊國際線，泛民被中共委任入去偽立法會，用泛民式嘅議會抗爭，香港人看在眼裡，最終泛民會變成歷史名詞

羅冠聰完全debunk 曬販民講個套「有議員身份先有用」

一定會變左膠治國
新彊我睇唔到西藏我睇唔到

抗爭陣營內鬥，次次都關黃毓民呢條撚樣事
社民連到人力到熱普城再到獨派
今次臨立會之爭算好小兒科

Trump is the only one who dare challenge Nazi

邊個係陶鳩含

到睇奧巴馬五區公投唔幫拖
忍唔住笑左, 負皮, 上一頁

點解美國一定要幫香港

佢係出賣全球人。冚球剷，佢有份加持

浸浸永遠留有一手
呢個係外交手段
全面開戰美國無so架嘛
咁果D對抗性強嘅野就俾哂肥仔做
佢自己就相對無咁強硬
係咁行架啦
你話唔關佢事唔係佢真心出手係唔理解依個角力遊戲點玩